明知再問你 結果只有 越問越不堪

我屌晒你哋老母

尊重啦

屌你老母

人生冇意義了

yes

what 9

針

我俾左錢架啦 你入房就得

仍寧願親口講你大碌撚

幫我問ok?

絲打你靚唔靚女? 俾tg我同你交流下?

36d 有前有後 處

pmed

你大唔大碌架先

on9

30cm(未扯)